[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(1537)

all-black

Slow

又中，屌

Lm

外掛可䎵

留名

搶唔中都可䎵

首次成功

柒到

不要嬲
Me講笑
和好，okay？

汽車變即場……玩完了

weak

Okay!
我老死！！！
All-black!

勁呀

slow

屌你地笑夠全黑未啊

寶，不要愛上我

即使世人離棄 你笑9你報假 我都信你

今晚有無咩100%既波 無既等聽日算

恥呀
可䎵係乜撚野

佢回塘

唔知今晚打吡郡出唔出harry wilson

南錫

100%,穩過狗，定過托炸彈

魯芬 100%的波

拿子條飛聽講係100%

買定日假先，驚今晚針晒

100%，直去IFC頂樓

星期日早又有美假

魯芬
索察
克萊
華斯
漢堡
雷丁

半大全大 除左荃灣西地震

巴黎聖日耳門100%？

洛杉磯銀河反cup,最近4場有3場#wet#

索察、打比郡、漢堡盤
有無同路

反CUP得返22，23倍

俄假全細咁撚熱嘅

應該開唔到大波掛

俄佬要咩好

卡山上一場 驚驚

100%閪波

半和幾好
但D飛落到1.78 好似有伏咁

想問下 今日朝早話派每位1500個位Ching 有冇派到

今日狗會幾點收皮？

因住俾人jer呀問啲咁野

明顯唔派 假分狗

重心漢堡包

見到個咁老套既名開Po
就想嘔！

竟然唔開走地

想跟

Polo 出水未

我改拿蛇的

真針

Honda去墨勝 澳假要長捧墨勝了

星爺仲未上水

啱啱收工 12點

其實抽咗未 呢兩日好忙

no la

琴晚藍字左三場

抽完又點派 禾係澳洲
有人會記post

炒左後面2場

穩！

笑4

重心 不要買俄假

乞衣注跟ok？

Ching 識波

好耐無見 恩地

打比郡!!

今朝all in 聖保羅的手足去佐邊？

係度

KFC

之前戒賭
世界盃入咗三百而家上到一千

Ka 巴今晚淨一場？

報少左幾多個零

冇啦 我都想😂

完依場再睇

Rick Genest 死咗 wtf

俄假累人追離俄假

俄假睡超都係仆街

琴日左膠ak又撚一獲

打比郡[0/-0.5]依家暫時好似ok

想改,用晒quota了

開心既係星期日挪假番黎

打比棍大船

諗緊卡山打比郡索察盤

見到就尷尬了

俄超有無手足

32 歲仔咋
真係好撚型

美職戴拿模=正氣
克羅地亞戴拿模=正氣
莫斯科戴拿模=？

200平注整條3x4算

法乙半大

俄假有冇機大波？

主隊防守撚黎

咁買細了

型到cls

買左傻刷標準打一桾

但俄假 乜都有可能

feel到打比大船，就黎要轉盤

希望佢正氣啦

好似又係抑鬱

打比群大船？

到時墨勝實玩死球戰術
一有罰球就封盤

今年已經好多個。。。。

gun

fs幾日冇來了

來吧

我都好有型

成個post靜左

喂 係咪咁呀

你好型（你好撚型）

Laughed

訓醒收錢

阿些斯奧係咁回

槍

閉關啊

頭場針定先

唉 我又係

想要全細
寶，買什麼！

呢幾日忙，後日得閒d

頭場都未必開到

俄假角大???

細啦。。又妹

戴老母，比甲漢堡大波 3x1

屌你老味
扑左樓主睇唔到個post

Ching你是唔是block錯

字宙重心 漢堡

搭巴士有條友個身唔知點解成陣味,臭到上層前半都聞到

卡山漢堡打比羊

拎啲錢賭波都好過買qq

瀨屎?

突然殺出黎
有神快拜

sor 呢排天氣熱

啲酸酸縮縮味

12點30點睇

邊場

特別係d肥野

1.75多數係細

撚樣廢老嚟

成年冇沖涼？！

魯賓卡山

屌你老味而家我搵緊紙巾掩住個鼻,唔敢深呼吸

仆街 卡山大船

聽日可以賭全日

走地有伏
今朝
一場走地開客

以下場都係客 點知係主

唔買就係贏

阿媽係女人

又jer

polo燈水出咗

屌 燈鳩我半大

我個頭關半0:0..

差d就買左 諗諗先

一早買左比甲半大 頭場0:0

而家 polo 是咪準繩率又變返高咗？

尋日先針哂3x1盤黎

補返條半細先

綠帽盤王黎
點輸

CFU出卡山 識買了

南錫穩了

對家100%

咁多戴拿模
候斯頓又戴拿模
莫斯科又戴拿模

往績：九成4x5 3x4必斷兩關 3x1必斷一關
自己去青爐睇

對家Goalllllll

Polo 重心邊場

中意戴帽

聽日又可以勁共勁共了

聲稱冇重心

本身想買巴黎fc...

冇

到時過關針左就有事後單頭
教主原地滿血復活
信徒就針

掛念你

買撚左

避咗俄假

梅斯
標準
漢堡
打比

直屌波蛋

Cfu 非亞洲波 都幾準

決定skip左場俄假去 polo燈撚埋我個半0:0 唔夠膽買了

跟了

阿些2.03回到2.16

戴拿模開波前飛數好唔尋常

半場波膽0:0點睇

你膽敢同polo同路？

鋪佬要了

Polo頭關好準

咁不了

goalllll

除左標準skip，其餘同路

做乜block我

Cfu買和定客好

skip 俄假

說個笑話 polo有準既一日

買左我想買既波膽

佢d事後就最撚準

俄假要先問普京攞水

咁我唔驚啦 3串4 頭兩場踢左先 睇係咪針曬兩場 再柯煙尾關

係咪狗會啲人黎

半和半細全細睇完唔夠膽買

係

無即場呀

唔開

高sir

佢要左咩?

班信徒仲係到 跟！ 信polo得永生 輸左就 平時polo哥帶我地贏咁多下次努力

莫斯科戴拿模 (0)
比斯亞斯 (0)
克萊蒙特 (0)
華倫西恩斯 (0/+0.5)

標準全大
漢堡包盤
雷丁全大

Same road

佢未上水

希望係

半細全細

我就中了

想你羊 但可否改名

0000

魯芬盤 有冇同路？

冇呀！！！
等下個月

俄假中過2次伏唔會再中

半小

試試小注半客

尋日就-1盤
今日就平手盤

一齊skip

頭場細波 穩

妓妓

朝早個大蛇走左數

寶利有tg嗎

頭場細波等收息算

跟！

半場3-0/3-1 已買

頭場半大算

all in！！

今晚唔買漢堡真係唔好話識波
仲有1.87上樓靠呢舖

尋晚買聖保羅都係咁講

心靈提注
俄假波膽0:0

跟

漢堡真係中硬盤黎

好彩忍左手

似乎高sir 今晚唔玩了

收到wind漢堡包個埸會有人放火燒球埸 買左嘅朋友等refund

屌我反過黎

魯分

gchi

識野

對左

尋晚屙煙聖保羅針到得返廿蚊

今晚標準列治串漢堡收息

盤？

今場俄假應該乜柒都大

同路

最近感覺幾好贏咗啲 想8月記錄一下
NG 赫爾辛基 對 巴迪 無入球
半全場 格拉茨 對 阿積士 $10客 - 主
馬利烏波爾 主 [0/+0.5]
半全場 般尼 對 鴨巴甸 $10主 - 客

俄假都大唔係掛

大波？

4輸2都感覺幾好 自己開個word紀錄啦

下場要中了

最小半格

同晒路

我買咗兩場都開細 今日唔撚買9成開大

Fs 蛇！！！

唔知邊隊小勝1:0 (9up

出現了

Fs巴 你上面個價錢...

FS巴無遮埋左上角...

張圖上面

平注 要gun了

fs巴做乜出黎派

準備一堆人allin

同fs巴同路

快跟

俄超客艦隊準備開船

然後個 odds 會變熱

同fs對左.即刻屌左聲

Cls 信心大增

上船

平注

買俄假大係咩心態

上了!!!!!!!

唔駛講野

識買一定買半大 超高水
信唔信由你

最後召集 最後召集！！！

fs巴

01 plz

驚買完0030
又買唔切230

有fs不死了!!!

唔緊要啦fs巴
下次遮返囉

0030主

Why咁多人負我評

卡山史詩大船準備開出

fs冇遮到

唔洗驚 因為一定買唔切

咁唔講囉～

得唔得先

上次4倍超高都開唔出

有即場都唔會買得切 唔使驚

寶利巴 準備好未

鐵達尼號即將啟航 未買船飛請立刻買飛

2邊都大船 會唔會super

想g發生咩事

我好似都有份

主隊同我一齊嗌 半主！啪啪！啪！

睇錯賣料巴

8.5b?

呢場應該半場都開埋全大

掃埋總入球5,6,7 先

半主全客OK嗎

sick ball

No 半主 全主 半大 全大 係呢場了

8.5b 100%

美國妹

高中心

主客 客主 主和

Gun $10

唔緊 佢專心帶領我地衝擊日本波都好

假ball正式開始

8.5s

高sir 出現了

大撚毛

上船了8.5b

半主

同感

另外今晚 fs 巴加持

30秒都未入,大波已死

魯賓上！

無跟到大波波

搏你失靈多次 細!

開球!

尋晚炸完有陰影

咁靜……

入未

高sir 加油

半大已死

我同POLO要中了

2:0一齊開心

又有劇本

仲以為細波

普京劇本

卡山 穩中求勝呀 作客要打出水準
我批準你入佢啦

大波

啱

0:0完場

凱利 主勝

補番注主勝訓教

漢堡半大角大

角球雨快落

有冇中超巴

主@3.40

角大未

想問下點解個個都要漢堡

沈仔 買左咩

1C!

1C

兩邊一齊守
半和

拿子gel到脱髮

主勝 細波
今日牛熊汁好多 ?

全細角大和波

禁屌

用精gel?

度波度度下唔知時間就開左波 希望戴拿模唔好贏啦

any link?

1c

高球證預言.... 細波波針

我希望唔好贏咁少

8.5b

屌你假分狗

、

上！！！！

落緊馬會收錢

派左未？

Where is 牙黑

主cls
狂衝狂撞
幾時12m

佢賣尿就真

唔好咁啦 祝你下場度完必贏
今場主勝啦好嗎

刷角機 上啊

卡山 加油
高sir 做緊球證架喇

日假睇運

9分鐘1c
90分鐘？c

半場同我刷爆9c

呢排都冇點入手

妹多陣

半1全1

上!!

入波未?

高士路時間

下半場先

2c

刷角機 gogogo

感覺到 劇本要開始

今朝又話改過自新嘅仆街仔？

留意到有位清好撚努力

主隊禁屌 買客不了

Polo在？

上!!
客

入波未

收嗲啦

魯芬入未

....咁惡

中！

針

1-0

1-0！屌

角大已死

主隊好似禁禁地

polo

針了...

Goalllll

拿子

邊個負評我！出黎！

刷角機響起!!!!!!!!!!!

主隊 屌多兩球先好停 DLLM

ko

奴隸加cfu 主點輸?

大撚毛1:0

我個半和

卡山cup佢

定啦，吸飛咋

比多個嚟半大

反cup

主隊gel

收錢了

卡山求cup

Molamola半和

針了

又針了

polo sir又羊

反cup好嗎

戴撚模 再入

咁快gel

polo又燈中

gel

一日未完一日仲有機救返鐵達尼

有得蛇高蛇，中硬

卡山比人入一粒 鬥心出哂黎

豈有此理！

入一球就gel

收皮啦屌
支持客隊反cup

大船真係......... 針

有無跟到

啲人cls

卡山下半場先反杯pls

得蛇買咩

冇買

屌咁我買第一球唔gel幾時gel

垃圾

polo尾場準備中 頭場已經爆左 即中間穩反水 尾場必中

魯芬轉個頭就cup

叫親戴拿模都正氣，準備345對面啦

卡山cup開大波 艦隊一齊開出

笑死 幫手gel 爆先

Home FG

綠帽gel

主ng

勁

Cup！！！！

莫斯科點輸？

又燈

10

幾倍

得話左得蛇識波

批準了

牙黑 我買左細波波 點死去

點死好

上！！

仆街

買卡山係咩心態

有料 跟唔到淨係自己要左主盤

兩邊都大船

買魯賓卡山咩心態

入夠四球就比你贏啦

客隊驚咩 客隊gel定頭先都得啦 下半實cup

2C

主根本超班 平半諗唔到唔買主既原因

最多打和唔會輸

話左你呢個得蛇識波

2:0完

輕輕鬆鬆主隊 15分鐘1球 90分鐘？

平手先岩

仆街 大硬

2個互打飛機咩心態

一切都係劇本 卡山追和反cup 唔係咩新鮮事

咪燈啦 完彭先gel 好嗎

半場都1-我

刷角機 上

半細頂住

！上！！

場*

你買左戴綠帽 ？

1c=1:0
2c=?

ok

終於2c

兩倍

8.5B

入一球就超班

完場gel就無gel嘅意義

落後唔追做乜 9!

半3唔到派

上！！！

啲人驚到

綠帽點輸
gel定都得

Gel gel gel

9.5b照去

上場入2球個個被換出

客隊 鬼馬喇 想補時反cup

大船穩了

客隊落後，一隊買下盤全面進場瘋狂gel主隊

莫斯科點輸

庫山呀！！！

收皮啦垃圾

提督大人 買左咩

屌 原來bgor買左山卡
仆街啦

高球證 係時候了

庫山！

上！

俄超半一全一經常有

唔係掛

客隊下半場反cup 2粒

yes

惡死到
利申同路
後面對晒

見到cfu出卡山 度都唔使度 直接主win

叫到俄羅斯聽到！

卡山點輸 有即場的話一定all in 佢up

B哥竟然未針

冇買波幫手gel 都唔得。。。。

快手刷C

伊朗美斯換出 gg了

我成日同熟人咁玩架啦

得

小注主盤 跟得閒悲

蛇[

卡山上場咁撚勁害我輸錢
今場就西波又害我輸錢

我覺得呢場似細波，不過高蛇話大波

啱既 望佢唔好cup 啦
唔想比人bin

有個少少新睇法
今晚對下答案先

半和！ 快

買小波波係咩心態 但我買左

主隊入一球就開始守架啦

得閒悲

半場1:0+半大點輸

主勝

Me

綠帽呢個名根本係正氣象徵 怕什麼

客隊點贏

山cup佢老母

買咁多飛.

支持

收息炸

1-1

C

第一關就針，屌你個閪

比高蛇動搖左

客落後就快手刷C啦

主隊好撚守得

啲主隊撚唔敢出聲，得返啲客隊撚喺度gel

半和號要半和？

屌你牙
我咪係到

羊撚硬

我要C啊

8.5b加油

屌 bgor唔都d出聲

Siu 5 siu 4?

半主贏硬？

魯芬仲有 D poloz 入佢老母啦

呢個盤好明顯開主啦

派錢咁派

落番8.5

客cup 你就唔係到

Polo秒針

我有成堆智狗團幫手

999

伊朗美斯係邊個其實

不了

who

走先

準備！

拿模 卡山 聽住 nba

叫戴綠帽嘅都係正氣球

智狗,山下智久,至狗,子狗

和完場大家開開心心啦

卡山盤
skip咗半和

狗會cashed

卡山隻右閘間諜黎

智狗仲未退錢

智狗呢排潛咗水

原來我同你同船 熊本 難得

紅格時間到！

你個名都冇信心？

聽講開左fb page 賣料

半大未呀

我靜係買左細波波 但心水係戴綠帽/和 上盤10000%

睇半場就可以訓了

屌你咩卡山，上呀臭西

客快入

好1-0 完場

買卡山係咩心態。。。

屌快手刷多幾個C啦

齊齊收

有冇link係順？

卡山 入佢啦 唔入點追和？

卡山！！！

上盤贏一球就羊硬咩心態 cup

3c

連C雅

4c

擺明反手啦

高sir，fs巴有無水

俄假真係輸死人，好彩今日無買

比多5C 連C啊

角大穩如狗

Fs巴下盤 高蛇終極大波波567球

買客ng先

開到半主就得了

Cls...連c

兩邊同我刷撚爆佢

法乙有無水，依場買唔到啦

How I wanna know

阿德一定得！

想睇拿狗個樣

穩到

仲有10分鐘 快快手手刷多5個

高蛇多數開波前5-10mins出 mon住啦 FS巴就隨心

細波波叫爆了

笑4人 有派錢平手唔買買半和

高蛇

垃圾POLO燈撚到第一關就收皮

高蛇有出水咩

竟然咁多人買左俄超

咩料

呢啲比賽睇直播真係好悶

角呢？

無跟到

未入前好好睇
主隊d進攻好正

請大家gchi polo蛇

冇睇 主禁屌

主隊gel定頭 半一全一

原來入個球都幾靚

拿狗 開黎見我

有無人可以講下d大蛇係邊個比小薯聽
邊個係高蛇 得蛇
fs我知邊個

卡入 拿模 求其一隊入啦

點解俄假咁易賭，主點輸。。。100%

卡山已經20分鐘無射門 針

錯了
早知跟

又未叫禁屌

客隊

智慧恥

唔通又要靠12m

客12M都唔識入

東京綠茵12m

Polo&bgor

12m好難射架

智狗唔見咗 前排見佢燈到仆街

劍二十

瞓完地未

呢兩隊野竟然會刷c

8.5B快手刷多幾個啦屌

收到風 44‘ 會2-0

請問高蛇同得蛇係邊個

高sir 發功了

水床nuru12m
廣島三箭12m

得閒蛇

佢出反水
細group 中哂
之後屈哂d會員加收費用
唔俾果d 冇得入新谷

明明係你

你先係

得蛇係你喎

趙子龍

卡山 入一球 你會救返好多人
今日行左善未？
未既話歡迎你入一粒 必入球

真唔真

半場追和救番d手足先啦

你係得蛇
個名太長要精簡

點呀40分了

明天玩嘛
拯救我!!!

想入波就刷C啦

半一全一啦

我係明燈

買全細仲穩

我是得狗

卡山

未知得唔得閒 想玩 可能要早啲度定

波po 得一隻狗
叫智狗

幫下拿子 莫斯科守撚到半場咩!!!

醫失眠一流

連C啊

唔比!!

半場開到全大

買左和,客睇唔睇埋下半場好？

拿模 客唔入咁你入啦

自從收到wind dodo有女屌就唔賭波了...清爐人去樓空

得蛇有兩個

屌 係就好喇 有女我實戒賭

係。。。佢成日sens d屌閪片俾我

咁都買到？

定係你

我愛鋁巴!!!!

有c未

又俾人針對on9

邊條on9

5c

CASHED 馬會

我都想屌dodo

頭先gel角大果位張敬軒去左邊

....

咁你日日返工 ？

如果腰斬有錢退

又未算日日番 間唔中啦

針 1k了

平注200?

得閒蛇 同 得蛇係兩個人

主能夠

客其實都有攻勢

我也是

客 奇蹟半大要出現了
高sir 發功啦

Same

到左44‘了 準備好2-0 了

gchi!

是
自己度的 150

叫球證旁證踢埋一份咪開到半大

悶死 想訓了

追和！！！！

發現教咁多野都無用

卡山入波唔係靠訓地咖 訓左半場去喇

比多4C我!!!

度極也針

個位死忠真係好值得尊重

請支持大角

報撚完假分未啊

Block喇

得蛇

唔敢相信俄超全主勝咁易賭都有人輸錢

利申：輸到仆街

You are too late

半主goalllllll

普京:角大無問題

牙狗上水了

siu4

自己開青爐

....
你都on9

埸埸買和其他

首先買聖日耳門

✅✅ 邊個負評我！！

智狗出沒注意

@all_black3

好訓先

克萊蒙特[0]

主隊都唔係踢波
踢人既

唔怪得秒入…

串polo另外三關有錢收了

純粹鐘意南錫

今日旺 要跟了

你買佢輸....

佢半場領先當佢贏左

鐘意佢輸

半細

下半追和super 啦,
本來睇岩主見咁多大蛇要客跟左

Who?

可能反cup呢
我見fs巴幾次都係咁

點解你唔可以比買左主嘅人開心一場？

因為super大家開心

買左半客全客開心唔到..

岩呀super 大家收錢

買咗條過關串咗南錫了

比買左主既開心半場ok?

cfu出克萊 識買了

cup!!!!!!!!!

法包角細串哂點睇

g chi

開波!!刷多4C黎

批

6C

山 靠你喇

今朝又話派我

不要跟我

魯卡傷埋前峰

6c

你咁撚燈

對家 goallllll

無鋒陣了

Who is c fu?

無曬前鋒

cfu

邊隊

11GOAL

goal

1:1

1-1!

燈閪

Cup please!

cup好嗎

cup佢

卡山cup佢老母！

goallllll

快cup埋去啦

1-1

冇哂前鋒即入

主入一粒 比大波手足開心下

cup佢老味臭閪！！！

本身放棄 去訓
依家又要屌波了

1:1 完 please

立即完場啦
走盤算了

Goal!!!

要連輸了

就咁完場都ok 走盤

打和算啦

同路！

劇本

未來人...

大老母射佢老母

唔需要識 大燈西一個

！！！上！！！！

走盤大家開心 有無手足gchi

山 繼續

細波波 booooom

買左乜

C

客盤角大！

都話俄仔撚刷得角架啦

反cup佢老母！

今晚點

8.5s jump

gchi 立即完場
走盤

polo蛇正水 特魯瓦半主全主

入多兩球 刷多3角 客再贏埋 正啊

支拎反cup

細波頂實

咁貪心

快手比多3C 理撚得你幾比幾

唔想針 機都起唔到飛

入撚左停c間

妹到75分鐘好啦 刷多幾個角

唔係3C都冇掛

9C 1:1完場

比多3C PLZ

cup

冇心水呀，你有冇

有無人買法乙

cup佢老母個爛臭閪

新一輪角球

諗住跟下大蛇算

d poloz goal!!!!!

追和就唔比c

法乙三場盤 主客客有無

尼奧特盤必勝

屌比多3個C好撚難咩...

俄超叫3角都咁難

超水準架啦
呢兩隊唔刷既

好撚緊張 究竟大船會唔會沉

買左特魯大波

梅斯半主串漢堡2.5b有冇得唸？

俄超停c間

1:2. 快

想要漢堡悿

高sir上場未

頂 8.5b都要針

到底邊一面係大船

365封盤以為入球

半5全6

應該一齊綠字 大家都唔使沉

球證幫主隊幫撚到.....

停20分鐘c

快手1:2

屌 8.5B要針了 買細就係咁連C 買大就冰撚到咁

卡山咁撚樣都冇12碼
幫主隊幫到出哂一中

面

7c

Bye 8.5s jump

20分鐘比多2c

10分鐘刷1c 9c完場啦好嗎

華倫

走盤算大家開心算

-2c

G持 唔係好難姐

召喚撚樣強 想找你

阿些斯奧秒goal

一起做愛?

直角2比1

多事!你也想john嗎

明明回到轉盤

是！

少年你太年輕了

1000

係啊 唔識睇 好彩skip了

.